这名新生儿的面部严重烧伤，直到家人忏悔后才把她带回家。 塔利班试图杀死她。 现在她与他们谈判|Kate Bartlett | 2021年6月1日|Ozy 
 他说，如果按照希尔兹的意愿，他“不会宽恕叛乱者，尤其是那些领袖”，除非他们首先“在耻辱的尘埃中”恳求自己，并真诚地为叛乱者忏悔。 阿富汗的未来可能是美国士兵福祉的关键，迪伦·卡罗尔，2021年5月6日，华盛顿邮报 
 大自然保护我们免受自己行为的最坏后果，宽恕我们拒绝忏悔的罪恶。 人类对抗气候变化的最大盟友是地球本身|莎拉·卡普兰| 2021年4月22日|华盛顿邮报 
 随着时间的推移，克罗诺斯开始后悔自己的行为，但为时已晚。 盖亚，科学家-第99期:普遍性|希望贾伦| 2021年4月7日|鹦鹉螺 
 我需要他们后悔是什么让他们来到这里然后转向新的方向。 “我们必须进行第三次重建。” 阅读William J. Barber二世牧师在就职祈祷仪式上的布道全文|William J. Barber二世| 2021年1月21日|时间 
 他们被告知，他们是不信教的人，但很快就会悔改。 绑架，折磨，教化:一个逃离ISIS的少年的故事 
 A:你必须为你有杀人的想法而感到后悔，尤其是作为解决争端的一种方式。 亲爱的拉比:我应该射杀柏林墙的女人吗? Sigal Samuel | 2013年6月6日|DAILY BEAST 
 两个女人悔改了，所以她们升天了，而一个女人拒绝了，注定要下地狱。 有争议的堕胎恐怖片|马洛·斯特恩| 2011年6月24日|每日野兽 
 但洛枢机主教并没有躲在黑暗的修道院忏悔，相反，他是梵蒂冈核心圈子的尊贵成员。 芭比·拉扎·纳多| 2010年5月11日|每日野兽 
 调查标语和广告，如“悔改”和“不再犯罪!” 沃霍尔的最后几年|保罗·莱斯特| 2009年10月8日|每日野兽 
 匹克威克先生——最深的义务——生命的守护者——使我成为一个男子汉——你永远不会后悔的，先生。《匹克威克俱乐部遗书》诉查尔斯·狄更斯二(二) 
 当父亲吃完后，他刺了他的妻子，让她为自己的罪行忏悔，向上帝忏悔，上帝会原谅她。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 但后来元帅有痛苦的理由后悔这些胜利战胜了他的对手。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 但如果房子被转让了，A以后就不能后悔自己的行为并要求归还。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 他若行我眼中看为恶的事，不听从我的话，我必后悔，不照我所说的降福给他。 《圣经》，Douay-Rheims版本|